[醬是故鄉咸]兩個大陸妹：朱晨麗 定 于淼 好J d？

屌到朱咩麗變真香港人

下面個件咁似141g

上面果件似大陸骨場洗腳妹

于淼正好撚多

朱晨麗個樣香港好多

兩隻都係支那G
不了

DNA 不了

朱晨麗對波大咁波，夾腸都有排玩啦

至少係鎮店洗腳妹

冇錯

雙飛 thx

大波朱

朱晨麗好有大食痴女FEEL, 床上主動唔怕羞追撚含

雖然都係大劣妹，但下便果隻擺夜場都係普通質素點同morning朱比

朱晨麗正D

啲口音咁核突點解你地丁得落

Morning 朱唯一缺點真係衰大陸出世，其他方面都好正

但睇佢套劇 佢啲廣東話口音依然聽得辛苦

如果朱係藍于係黃點睇

朱唔出聲都有機會係以為佢係陀地
于淼真係陣大劣味重到